鼻敏感有冇得醫？

日日好似病人好辛苦
流鼻水多又影響對眼 又痕又乾

好似無法根治
只能靠藥物控制

鼻敏感我屌你老母

係香港冇得醫，主要因為空氣差

Google下鼻中隔成型術/粘膜下隔切除術，我喺政府醫院做，幾百蚊就解決晒

※手術不能解決的問題1.非鼻中隔彎曲導致的鼻塞。2.過敏性鼻炎導致的症狀如鼻癢、噴嚏、後鼻漏

每日用鹽水洗鼻

真係得？
一起身已經痕到仆街
一日用幾包紙巾

唔好開冷氣訓？
我都有鼻敏感

細個睇過個醫生叫黃雅信，睇完一次就斷尾，到以家差唔多十年 巴打可以試下

無

利申：由中學開始朝朝有80%流鼻水 成日比人以為病

食藥定做手術？

離開香港去旅行有冇呢個問題？

無
每朝起身都準備定紙巾架啦

點醫嫁

冇做過手術呀，我個陣去睇佢比咗半個月藥我食，之後再去覆診，佢比多1個月藥我看門口就冇再見過個醫生，同埋買咗部空氣清新機，有時空氣太差個鼻痕痕地開，我另外有枝噴鼻嘅藥係看門口，轉天氣打乞痴用

利申：小學個陣每日都流鼻水流到個鼻有八成時間都塞住，睇完之後呢十年都冇再返發真係好開心 希望幫到你地

耳鼻喉醫生都教人用鹽水洗鼻

你想講乜？

兩個方法

只能靠做手術整闊入面
幫助你鼻敏感時呼吸暢順d

&

食藥

利申：耳鼻喉科醫生個病人

食藥=keep住食？

我用鹽水洗鼻

正常係左鼻入右鼻出

但我係塞到左入左出